[突發]2020 武統台灣倒數

好緊張 好興奮
我地偉大祖國終於要統一了

仲有十幾個鐘咁多, 輕輕鬆鬆啦
相信今次一定可以統佢老母
2021 1月1日 唔駛隔離就有得去台灣了

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

2020年前
即係2020年1月1日之前....

元朗狗

唔係2020年前收服台灣，終蝈正式更名支那！支那病夫之名當之無愧！

農歷

可能係用民國紀年，方便台胞

最後係大家誤會

其實係無統台灣

2020年前=2020年1月1日前=2019年12月31日

過咗deadline喎

2020 冇統台灣倒數
標題打錯字，幫你改返

精神武統

當2020都算，仲有9個鐘比佢統

仲有9個鐘就要武統台灣

解放軍8小時內會收復台灣

原來有人開左

冇統台灣

Push